(重要）記住 綠黃紅 三隻色！！！！

綠安全
黃戒備
紅危險
見到黃燈要行疏D / 後退！
見到紅燈要急跑後退！
見到綠燈就要停止後退！

大家自己睇訊號做人，見到訊號記得通知其他人
齊上齊落 一個都不能少

［戰略討論］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定

P牌自推 1/10

P牌自推2/10

P牌自推 3/10

P牌自推 4/10

P牌自推 5/10

P牌自推 6/10

P牌自推 7/10

P牌自推 8/10

P牌自推 9/10

P牌自推 10/10

推

幫推

push

都ok